其實有無人到左20歲人係無5位數積蓄？

20歲正常人都係讀緊大學

咁生活食飯緊係老豆出- 0支出
住就住屋企or hall - 0支出

咁呀媽緊係會俾零用，加埋咁多年新年利是，呀爺生日派大禮，呀婆擺酒封利是

我覺得正常都有4，5萬起跳？

都唔計有啲人懶係野番埋parttime咁

無5位數都起碼8，9千丫😂😂

未夠20歲已經有

冇

曾經有，仲維持左好幾年

搭車，食飯食下午茶，間中去玩
點會0支出
你係咪毒到爆個堆黎

梭囉

0收入都要俾你笑

無老豆
比家用

無呀爺
無阿婆

自己儲蓄=屋企資產

四，五萬起跳 你都收幾多利是同零用錢下喎

21歲 讀緊u 戶口50蚊

上個月有 去左旅行依家冇

中學已經有

18歲已經有 返工撚

37.4

大把人30歲都冇啦

6位數

五位數又有咩用？
第一桶金你又爭十倍
投資買車買樓做生意又未到你？
學生時期 儲埋儲埋有咩用

你18歲前已經有啦比伯

個個咁多錢，香港冇人開財仔了

20歲
戶口兩位數

你真幸福

22歲,讀緊top-up,
一個月存6000左右,
得5萬積蓄

我20歲個時戶口都有6個位啦
1987.78

廿歲人得6位數

Sem break翻咩工

無零用
每年利是錢都唔過300

21歲 冇u讀 户口得$32.5

依家18歲，有6位數資產

我47歲人咁多年嚟都無超過5位數存款

利申：產已破，處未破

返咩工儲到咁多？
扣埋搭車食飯？

Same here

之前有
交完第一期學費同留位費之後一鋪清袋

負債5位數

借政府錢讀書嘅窮苦學生

唔去旅行既話有 去埋今次存錢！

21歲，連户口都未開

利是一向上繳

23
都有六位數既
但有乜用，買樓又唔夠

廿歲人起碼六位手啦

不過都係唔夠父幹黎

就黎6位數
因為中過六合彩
但比左一半屋企
算吧
有成廿幾萬grant 要還

銀行依家有3XXX
返19 part time 借政府錢
同埋無問屋企拎錢

好似真心左

有個同學 儲錢皇
暑期返足60日救生員
20歲未夠 有9萬
住公屋

負緊錢
準備去拎綜援過世算

有兩萬幾
都係之前做補習剩低
屋企有俾零用
自己賺嘅幾乎冇用過
利是錢係第二個account冇計過

但雞水咁多
有撚用

咩柒都冇 去旅行行屋企人比 樓屋企人買 我樓本就係廢物 但係我活得好撚開心
出黎做野先報答返佢

廿歲人仲拎零用錢你知唔知醜

點解樓主講到樣樣野都好似係圍住樓主既日常轉咁
有幾多人唔拎屋企零用，靠自己打工賺洗費交學費
不過正常如果有返開工應該都有禁上下積儲蓄就真

屋企得飯錢冇零用
搭車食飯買衫買書自己比曬，利是錢要比老母拎去投資
邊到0支出

月月清 積條毛咩

識朋友 year3 户口7 位數字

sem break果兩個月肯返下工都輕鬆有六位喇

堅定流
好想知你地平時支出幾多

有五位數字又點 咪又係窮撚一條

19 90k，不過無用，就算有90k無力感都係好重

銀行得翻65蚊 諗緊點樣r35蚊入數再禁出黎

今年炒股都賺10萬啦
身邊好多人好多方法搵錢
5位數好平常
返intern 一個暑假都儲到啦

户口得2千

細個啲利是錢都俾老豆老母keep起哂
即使大個有得自己收 都係一千蚊都無
又無零用錢 生活費又無
想出去做part time 又話上繳
結果廿歲人連銀行戶口都無 都係keep現金
樓主想哂命都唔洗咁嘅

不嬲每個月都月月清，出黎做野無耐就幫老母還錢 還到上個月先至叫鬆動啲

你係咪我嚟㗎？

summer sembreak賺咗3萬到依家洗下洗下又去咗旅行無哂

草埋有咩撚野用，用左既先係錢，放係銀行只係一張有顏色既紙

廿歲人仲拎零用錢靠屋企 ？
你冇街出所以0支出 ...

讀書果陣要同同學
互相過數先㩒到錢出黎

我果陣冇拎零用
full grant
自己 parttme 自己洗 月月清
冇儲蓄

True
唔明讀書儲錢既意義係邊

讀書屋企比 樓屋企買左比我
唉 孕除左要自己儲錢去買車都搵唔到人生有咩目標

個時一個sem break搵到3萬幾蚊
毒撚又無乜支出，都叫儲到下錢

18歲有50k係銀行 六天工作 冇生活
到e家22 得番幾千蚊

6位數字 做左年半野

同埋你呢啲靠屋企既人戶口有錢好威威咩？咪又係屋企人比你，幾多廿零歲已經揹起一頭家，果啲先叫犀利，你要曬命過主
btw 真心覺得你好冇用

入u時有50k
跟住去個歐洲長trip用晒咁濟

出糧個日咪有囉

無6位數都吾夠膽同人講自己20碎

街邊寛頻sales

3位

5位太少

20歲 0蚊 戶口都未開
23歲 6位數
30歲 先至7位數

其實點解唔夠膽 你儲黎俾首期？

16歲讀唔成書出左黎做地盤釘板佬，衣家岩岩20歲，儲左大約120萬。 無父幹，全部辛苦錢黎。

食屋企

巴打有無諗住點樣用？

18
啱啱5位數

24歲
得唔夠10k saving
月入30k 不過月月清

負緊錢

無，地盤又識唔到女，又唔叫雞唔賭，無咩機會洗錢

16個陣有
依家3位數

好撚勁
有錢唔怕無女啦

19 year 2
Intern + 私補
37k

好似搵唔到人生意義，真係得個做字同捱字

20歲 下年大學畢業
儲咗6位數
學費生活費自己搞掂

搵d 興趣
做下鍾意做既野
對自己好d

有禁多錢點解唔諗下做d咩生意呢，人一世物一世，博一博無左右唔會無好多，好過一世守財奴，

放個長少少既假 使下錢去個旅行囉
周圍去下 錢揾返黎緊係要使下
你仲係20歲 大把日子揾錢
btw 我都係工程撚 算係同行

接近30但戶口得返四位數

你係咪毒得濟

講野離地到咁樣 洗定屎眼
利申:有5位數字

我做左4年啦，入行時800蚊日，衣家做炒散3000蚊日。
我身邊d阿叔係搵緊5000蚊日呀。
25-30k係釘板工黎講好少嫁咋。
同埋我真係無洗費，朋友唔多，返8-6，6日工，星期日多數係屋企訓教。

頭先冇
睇完依個post走左去叫屋企入
宜家有了
多謝樓主提醒

21歲儲左20幾萬，16歲開始番兼職 19歲開始番全職，其實有少少錢又點，早左出黎社會結果成日葡萄同輩享受u life

扮晒野好過你咁大個人全部用緊老豆老母錢

睇完個post終於知道香港經濟點解咁差 ,原來有咁多人揾完錢係唔洗

未有 窮喱

趕工期放完假判頭下次就唔搵你，炒散大忌
巴打你做邊範？

好辛苦嫁，夏天係樓面曬住做成40幾度

有興趣入行

5000蚊日 咁咪成十皮野一個月

19歲讀緊書已經有5位數字, 但1字頭
依家21歲努力儲錢儲到差唔多6位數字, 明白洗錢易儲錢難呢個道理
冇女要儲錢真係易好多

通常d阿叔都係斷斷續續開10零日工，身體捱唔住，特別係夏天。

裝修做泥水都唔差嫁

話無生活個啲傻架

旅行 同學gathering 個堆緊係媽咪額外俾架啦

唔係一個月個幾千零用邊夠洗😑😑

仲有我唔明囉，sem break/ day off緊係去玩去休息or做自己想做既活動

拎晒去搵錢開心咩??

我見frd做到死死下，書都讀唔掂先得個6，7000一個月

計番開，4年都係搵得個30萬
讀好啲書，叫呀媽介紹多兩份intern
刷靚cv

出黎做野33k起跳啦
到時你就覺晒咁多時間係parttime好on9😂

乜都老母俾
Btw我都想呀 未試過有零用

冇
讀u問政府借
平時唔會比錢，冇先問屋企拎
讀緊嗰科冇sem break
之前做parttime一個月得3000千
屋企唔比錢就連儲都冇得儲

有頭髮邊個想做_ _
如果屋企俾錢
我就唔洗返pt搵生活費
就唔洗儲錢去旅行啦
有人俾錢你洗梗係爽
但有幾多人咪又係要靠自己

20歲個個月洗老豆老母，再加每月一二千Intern
月月清，戶口未上過5位數

我廿歲時戶口長期小過五百，廿五歲時有五十萬儲備，到而家三十歲成副身家己經有近千萬。

釘地板？
26號搵唔到師傅拆板
300尺左右，點收費？

戶口得100萬
利申: 小一

巴打好捱得
咁多積蓄都可以諗下其他範

點解廿幾歲人仲可以問屋企人拎零用

利申:year2一路返pt搭車食飯自己俾，仲有俾家用

21歳 已經要做野養屋企 月月清咁款

讀緊u 得3千零蚊

收皮啦 20歲人仲問老豆老母攞錢

屌你老母臭閪

19歲 67k

廿歲人仲問屋企拎零用錢好意思嗎？

On9 中4左右出左黎做野⋯⋯
屋企已經冇俾飯錢同零用
你仲有飯錢真好⋯⋯

利申：屋企唔係好窮果種
中4番工到而家，中途曾經上過6位數
唔係咩好工中4-中6都係番kfc咁大把

你講到個撚個都係老豆老母供到畢業咁
利申屋企人自從我拎咗grant之後就無俾過零用同車費
讀果科chur到無時間返part time

21歲
160k
半工讀 自己比學費 比足家用

唔理你真膠定假膠 總之一句講晒
屌你老味啦離地二世祖

5p字彈撚開啦屌你老母

二十一歲 讀緊大學 得萬幾 冇做過part time
成日諗還掂仲有幾十年做野 點解唔依家輕鬆下
同老母拎下零用錢 遲啲幾十年乜都還得哂啦

樓主係咪玩膠？

那有錢

你有冇住過hall啊死毒撚

其實身為毒撚真係應該要儲到錢 除非你用哂D錢買figure咁on9 好撚多偽毒

咬綜緩可能係

廿到尾先得兩皮

廿到尾兩皮都冇

連登又開吹水大會

讀緊u 仲問屋企人拎錢 冇嘢呀嘛

中學時期返part time
中六個陣儲到3萬

20歲 有廿萬

計埋讀u 拎d獎學金都有嘅

有過，攞左去買車

三十歲都無四位數

樓主毒撚尼？

一蚊都無 讀緊u 但有部車同部電單車 靠自己

20歲有錢就去旅行，所以冇草過錢

唔係唸住真係做樓奴嗎？草咁多錢做乜，出去第二度見識下仲好啦

考完dse 就冇問屋企人攞
part time 搵既錢月月清
試問點草到錢

你估個個都有老豆比錢咩
你估個個都似你無朋友唔洗出街咩